點樣食屎最好味

如果真係要被迫食屎
應該用咩餸呢？

咖哩

大便味咖哩
咖哩味大便

有無人有林峯食屎張圖

係d屎上面加d屎
冇限loop
一定

兩種唔同屎撈埋先好食
如：阿爸屎+阿妹屎
利申： 試過

認真，靚女屙